從2013年部ipad mini2換左2019年ipad mini5

多左touch id，快左，薄左，電量少左，其他野完全一摸一樣，充電器繼續2A 5V，
如果唔係舊個部自己換電整壞左都唔會換。真係好佩服自己當年既眼光，ipad mini一出個陣已經等下一代retina即買，然後個spec沿用至今。

星期三應該出新

邊個星期三？

3日後

我都仲用緊ipad mini2

When is Apple's next event?

We expect the next Apple event to take place in March 2021. The latest rumours point to Tuesday 23 March 2021. Previously the 16 March was the anticipated date.

We should know if there will be a 23 March event by the 16 March, because the company usually sends out event invitations about a week before.

The 23 March date comes from leaker Jon Prosser who tweeted "23" on 8 March leaving followers assuming that Tuesday 23 March is the date for the next Apple event.

睇真啲原來係下星期先啱
樓主唔會今日買掛

眼光好係因為睇得出apple 擠牙膏 ?

iPad mini 2有1GB ram真係算係咁
我2012 iPad mini得512MB RAM用到2019出mini 5都頂唔住換左

咁當年我買intel 970個陣已經6核12threads 到11年後既今日11代既i5 11400 都係6核12threads 分別不大

ipad mini打手機game仲爽過用iphone

覺得retina mon肉眼無法睇到粒粒係一個視覺盡頭 加埋個尺吋非常portable 而且當時大mon機三星限定 厭棄手機細 想有部帶得出街既機 再加上當時用上a7 比mini一代快四倍 亦即係當時最新iphone5s cpu 而唔係好似而家咁用舊兩代cpu 一部咁既機 從純粹硬件成本咁睇 iphone5s 4千幾起步 ipadmini2 3199 mon又大得多 iphone加個通話功能就貴咁多 覺得ipad mini2係當時係極具性價比之選

我都係，仲要Red Friday平幾舊買，當年就係知佢用5S粒cpu先買，用到2019年出mini5先換，好佩服你仲可以用到而家先換，mini5都係同mini2一樣用當年最新cpu,所以真係抵玩

留名 部嘢個home制入塵卡住左 其他部分依然性能良好 一直唔壞搞到冇得換

想問ipad 同ipadmini5 樓主會點揀， ipad 平d ,好難揀

重量
ipad太重 平時我放部mini係床邊拎住睇漫畫 ipad大咁多好唔方便 其次就係mini個解像達到326 ppi 呢個係apple既retina標準 而ipad得 264 ppi 所以ipad mini5比ipad更清晰 視距不大情況下 ipad mini5擁有更好既視覺享受

mini個mon好過ipad好多